屌曬你班散水撚，同我即刻番將軍澳，將軍澳根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

巴打好勇

我話守唔到 ok?

邊度等？？

poly

善用起底功能

乜撚野要塞

唔好當poly學生係condom 嘛
當年講呢句說話嘅軍師切復未

屌你。同poly 個post 一鳩樣字眼

留名睇Cctai班智將睇唔明

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做CONDOM屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家拉五毛POPO GOOD MORNING SIR光復香港時代革命

同poly嗰時講嘅嘢一樣

弱撚智 打又唔敢打 都唔知守乜 冷氣軍師又點人去送死

果陣都話理大守到
結果比人圍到仆街
唔好再亂吹風

拉

我話全香港冇地方守到 ok?

上圖有兩隻大藍屍

起下底就得

Sir，重未收工，辛苦哂。